一人一個睇好嘅潛力新星 - 進攻中場AMC篇

廿字頭都得 總之你會睇好佢未來會爆發到一線，足以係歐洲豪門度打絕對主力，甚至頂級到挑戰金球獎嘅程度
講下佢地踢法有咩特點 點解咁睇好

古囝

古天樂？

大空翼

羅度里梳

Who?

Asensio
Bernardo Silva
Max Meyer

max meyer就算啦

Cm Winks

好似吹到好勁架播

邊位？

totti

Pulisic
Ante Coric

美國仔

介紹下

Max meyer not bad wor

Bale

Btw Leon Goretzka打attacking midfield都幾好，雖然係佢side position

Alex Iwobi

攻中

踢法點？有咩特點？

皇馬件挪威仔

奧迪加特
敗走皇馬未？

義和碑真係有d潛質
但係要睇下佢進唔進步到，張伯倫禾仔踢咁多年都係咁

借走左啦

皇馬阿斯辛奧
利記古仔
熱刺阿里
不過343同433盛行後，cam呢個位愈來愈唔再重要

美斯

古已經一線，遲下應該上到世界級

林嘉緯

Alli

攻中先係我最擅長既位置

睇住佢慢慢進步，依家多左射波

入攝型攻中
而家應該可以當做輔鋒

Isco

其實都唔算新

Nadiem Amiri

妹妹

Callum gribbin

張伯倫禾仔個隻冇左條邊線就唔識踢波
義和碑踢法唔似佢地，少自己鳩爆，多係現個靚位再塞腳直線

一線就一線架啦佢，不過未係豪門打

Ali

妹妹仲新星 咪撚玩啦

me宜家係曼都打過攻中

ching 識波☺️👍🏻

咁都幫你打飛機

拖肥 Dowell

邊撚個叫妹妹

Oscar

Paul Pogba
妹下妹下-> 妹妹

就退休去中超養生嘅就算鳩數吧啦

安祖斯彭利拿

板拿根

Wilshere

halilovic

國師

蘇雅雷斯

無睇過踢出我天地 ?

冇

係咪敗走漢堡？

邊撚個？
講緊咬人？

係多仔打返起未？

Kuki from malaga
FM 妖人

疤有兩個蘇雅雷斯 講緊第二個

鏝城alex garcia

D蘇好廢

me

J子P子

haliovic

未來幾年最有可能成到金球競爭者應該係：
古天樂
阿斯辛奧
古沙

古沙
唔係謝左架啦咩
睇好馬仔instead of 古沙

古天樂走啦 唔去啲豪門嘅話金球獎爭都唔會有份爭

鄭智

一打接實啦 唔駛找

Asensio

Aaron Ramsey

一定係我
英撚第一人

佢幾歲呀家下

死肥西收皮吧啦

古迪

今次真係me

Draxler
Forsberg

咁耐仲未有阿里

驗眼

蓋ching一話廢就入波

陳俊樂

曾瀚林

大家可以喺facebook search 迷林黨

Gnabry

barkley 如果佢狀態唔係咁飄忽真係唔錯 間唔中有神來之筆

佢宜家定位係mc定amc?

睇好佢
btw算係識佢真人

唔係前鋒黎架咩

點識莊仔

福仔 馬素
古天奴
阿里
夏世三 摩西斯
基奧特

Will Hughes , 打比棍個個

應該係amc 朗奴高文最前擺盧卡古 後面跟住就係barkley同mirallas 踢鏝嗰場踢得唔錯

卡卡

Angel Gomez

仲要靚波

鄭大世囉

Eriksen 其實勁過Alli ，不過唔夠佢後生
Eriksen 24咋

巴西 otavio
阿根廷 correa

好似係

巴打唔識字定要配過副眼鏡
擔心你

新星呀巴打
btw

再接啦

髮線同個樣唔似掛

要上真正頂級就要轉會

Correa唔係前鋒咩

列基美

接實啦

Alen Halilovic
Marco Asensio
Matin Odegaard
Ante Coric
Viktor Kovalenko
李承佑

蘭斯貝利

西維爾果個Correa 咪攻中

馬體會果個Correa fm 都係踢amf 位
利申：係我Fm 佢踢攻中

仲以為st添

第4-6唔識

Kovalenko 咪係哥迪奧拿曼城指定要買果個 烏克蘭仔

買左？
冇聽過呢單新聞添

入場睇波坐佢附近
成隊青年軍坐哂係度
第一次想搵佢影相fail左
第二次r到攞埋contact
佢毒撚無friend

佢個樣啱似咁毒
Btw, 我都好想同佢做朋友

Nikola Vlastc
我FM 另一個契仔
雖然攻中最佳位置
但我成日放佢左路因為佢識爆過人

邊隊

Nikola Vlasic 先岩

我覺得係言語不通
其他成班好friend咁

阿辛斯奧暫時睇唔到有咩個人之處
d decision making差到,又成日想show off

佢係咪英文好麻麻？
不過冇計啦 佢黎左都唔夠一年
FM u18重點栽培佢同Angel Gomes

皇馬有成堆大佬響度 學下野可能好啲嘅

多仔Mor

呢個幾堅

就咁叫mor?

樓主識得咁少人點討論呀

快到 好勁

就係識唔晒先係度學野

就係識唔晒先係度學野

冇人睇得晒世界上咁多波架嘛 係咪？

係既不過見你好似淨係識啲出左名個啲咁講下姐

冇咁出名嘅的確唔太識 所以想識多啲